呢個世界到底仲有冇唔mean既人

屌你老母 由細到大都遇到好多好mean既人 其實咁樣有咩意思
成日覺得自己真係好天真 成日就住人 諗人感受 即係例如幾個人傾緊計 但有D野可能其中一個唔想聽 唔岩聽 都唔會講出黎
又或者有時三個人一齊行 有時會有個人冇野講 好似比人冷落左 都會盡量聊下佢一齊傾
但成日會慢慢做左水魚或者比人食住上
咁有時有D野未接觸過 乜都唔識咁啦 總會有D仆街會係度單單打打 疾頭疾勢
但我自己又唔係話寸柒柒個類 你MEAN尻我好撚威咩？
其實做人真係要咩都識少少 太多呢類MEAN人存在

算吧啦咁就算mean
你試下做customer service 就知香港人可以幾mean

我係upper quartile 大部份人都係average mean 都有好多

metoo be fd ok?

識多啲唔同地方嘅人

發覺香港人真係好mean
就算係同朋友相處嘅方式都係